想買畫板，求推薦

拎黎寫下字，畫下畫

Wacom Intuos S <-我諗緊買唔買呢隻好

Wacom
換咗兩次畫板都係呢個牌子

wacom one都ok嘅
仲平啲